#
 
ช่วย
เยียวยา
ผู้ป่วย
อาการ
พารา
นอยด์
กล้าเผชิญ
กลัว
VR
 
#
นักวิจัย
มหาวิทยาลัย
อ็อกซ์ฟอร์ด
เผย
ช่วย
เยียวยา
ผู้ป่วย
อาการ
จิต
หวาดระแวง
กลัว
สังคม
จำลอง
ภาพ
ใช้
ชีวิต
ทั่วไป
สังคม
ผู้ป่วย
กล้าเผชิญ
กลัว
ทีม
นักวิจัย
คัด
บุคคล
ป่วย
คน
เคส
ป่วย
หนัก
จริง
สวมใส่
รุ่น
จำลอง
ภาพเสมือน
จริง
เหตุการณ์
โดยเฉพาะ
ท่ามกลาง
ผู้คน
รถไฟฟ้า
ลิฟต์
แบ่ง
ผู้ป่วย
สอง
กลุ่ม
ครึ่งต่อครึ่ง
ทีม
วิจัย
เผย
ผู้ทำ
ทดลอง
อาการ
กลัว
คนใน
ภาพจำลอง
นักวิจัย
บอก
พวกเขา
พยายาม
อย่า
หลบสายตา
คน
จำลอง
จ้อง
ตา
พวกเขา
กิจกรรม
จบ
คนไข้
อาการ
พารา
นอยด์
ลด

คนไข้
พารา
นอยด์
มักจะ
แยกตัว
สังคม
สุข
เครียด
สูง
กิจกรรม
เห็นได้ว่า
ถนน
เส้นทาง
ใหม่
สู่
รักษา
อาการ
จิต

นักวิจัย
มหาวิทยาลัย
อ็อกซ์ฟอร์
ดก
ล่า
ว
ที่มา
Virtual
 
Reality
 
VR
 
VR
 
NVis
 
SX
111
 
VR
 
Daniel
 
Freeman
 
Engadget
 

